1人1個香港的一些野蠻道理

1(我不理你原因,只是看結果)
常見在老細和父母的口中現,游bb在城市論壇指不理原因只看結果會很容易做錯事,大家點睇?

2(世界是不公平的,所以要接受)
又常見於老師,老細,父母口中噴出,但我見識少,從來無見過他們教人際關係的政治和要如何面對在明在暗的暴力和陰險手段,化解仇恨,只叫人自己正面正能量和不能興他們一樣奸詐,結果做成一群欺凌人,比欺凌人和只食花生的人。
3(大家都是中國人,要大愛包容)
常見廢老和左膠,現在大陸蝗蟲千方百計入侵他們有份建立的香港,大大小小的犯法走私外,更有用結婚制度去騙公屋綜援之後再接大陸的老公和親友來港,每日除了150人外更有假學生和妓女。你叫香港人包容?